突然發現復仇者聯盟一個問題

一開波thanos殺左一半asgard人 佢所謂既平衡
咁之後又啪手指死多一半 咁咪好唔平衡？

神界都烕左理應所有神界人都要消失，佢無殺哂係仁慈之心呀